[皇區] 皇家馬德里 vs 伊巴

迷雲狗食屎

喂開po比埋lin啦 識唔識規矩

49000

acestream://7d70c1255aa81766d76466de7e3a23c60d90d2a4
acestream://c6b659abbbe165bb829766099bd4a8470db47aeb [HD] [1920x1080] [SETANTA] [RU]
acestream://d21acedfbc4e17ddb499c00e7d236e9879a7baa5 [HD] [1280x720] [BEIN] [ES]

反占賊嘗糞

返去高登搵on99王咪有link
懂不懂規矩

開波就平安鍾

對面踢緊決賽？

區區伊巴禾地拖帥典會失威

有你呢句可以ALL IN伊巴了

拉膠派夠膠未

Full team喎

睇陣皇狗睇一本曼利

對攻

就輸

一定

same 話晒2隊歐聯都有機對到

伊巴好狼死 對攻到啪啪聲

被攻

喂屌 LINK都未開到

對伊巴都頂唔住 歐聯8強遇到痢應該要收皮

雖然力架大巴波唔好睇 但我想睇沙拿怒破巴士陣

搭半先開波你咁快開做乜

打排球？

痢狗而家巴西踢法幾好睇 後面失一球 前面入兩球

[屌你老母利物浦！] 曼聯 vs 利物浦

Wai Gor Here

搭半開波當然開唔到啦

柏度·利安一對皇就出盡力

兩隊辣殺 求其踢都贏

柏度里昂

死阿狗行開啦

對面龍直接開出界

控球得30%

大家陣間一齊支持牙維隊曼聯ok?

痴線咖咁早開波

穩陣突擊

不了 支持痢狗

BTW 絕對唔進攻既鋒線 vs 絕對無限中出既後防

拖師有自己部署

8強好似唔會對同聯賽住

今日kroos想點

估到佢實講呢句

小氣簿ready

卻老又散步

班大帝無心踢聯賽就出掃把啦屌

垃圾後防

無晒SOPCAST LINK= =

睇緊258833

出高仔，阿辛好過啦

伊巴今季係主場完全以攻代守 痴撚線

牙維大家一齊支持曼聯
咪搶口ok?

sop://

sop://

sop://

等70分鐘

我真皇同啲岩岩睇歐聯既細蚊仔無乜兩句

唔應該出卻啦

其實冇必要出強陣ar, 比d機會新人出場露兩手仲好，強陣等歐聯先出la……
況且今季西甲我已經當冇左

卻老標左上去攻 米路摩迪又標埋出去搶
後面無人啦掛今次

光頭狗：你地識條春咩

唔覺有幾強

渣維做到野

出強陣佢地都係hea打聯賽 比新人好過

呢個陣根本垃圾,無反擊無速度又無人拉邊

冇人睇？ 差啲俾人入一粒

成班大帝又俾人玩弄

唯有支持高普了

俾人禁住攻左好耐

要不是Navas

卻老推左上前 傳去禁區頂失左對家打反擊
明明摩迪已經跟緊 唔知做乜鳩米路又中中上腦標埋上去

卻老散步又唔跟人

人地勁多走動 大帝們又唔知起到做咩 唔交波

成隊都發夢

又簡波踢

呢場輸硬 人地搶分,我地風流波

我諗應該都係要俾人入一粒先醒架啦

見到bale 摸下自己都覺得驚

個心離一離

出D副選搏命好過啦

追死禿

今日個後防麻麻

人地瘋狂逼搶

機師至少勤力

下下大腳清上前 唔講以為睇緊英超下游隊

拿大哥又準備出場

拿祖

華拉尼俾人撞到眼角腫曬

跟我一齊 shout
拿祖

擺粒膠係到算點?

諗緊咁快做好準備姐

踢緊咩。。。

轉場了,牙維

拿祖真係唔得了
邊個後衛傷出都係換拿祖入黎
真係一個人打晒成條後防

養生足球

???

俾人踢黃牌

點解可以咁撚廢

碌柒咁 轉台

後防萬能key

表情唔夠豐富 抵黃

比人禁住屌

今日朗仔幾勤力

細路踢聯賽同歐聯 兩個人黎

今場係玩緊? 雖然已經放棄聯賽

牙朗搞咩

艾比路亞二世
但真係有呢啲萬能插真係幾好，青訓又唔高人工，後備又無怨言

雖然佢唔係正選
但出場仲多過正選個下先過癮

0:1

諗住轉返隻右棍

朗

goal

傳球成功有冇50%

0-1

摩迪絕技 腳面助攻

牙朗

成日出無翼陣真係on9
又唔係玩控球，翼衛都無機上

牙朗入波唔計

摩迪腳面

真係佢絕技黎

拖：贏波唔洗贏控球

唔計

後面個仔

Modric

好清脆
臨射前仲望望右邊有冇人

摩迪準到
又快又準又直線波
Kroos要學下

安心轉台了

諗唔明點解仲要出米路
打左咁多場
想踢撚死人咩

買左-1

1:34

好耐冇見過摩迪腳面助攻

前面賓狗唔撚走位

摩迪靚

卻仔今場

拉走曬全部防守

大聖型到

阿朗

香港腳發作

差小小

阿卻做咩

其實細路今場D 直線同出波都OK

獌1:0

摩迪連過2個

關皇區撚事

牙維然波

屌 牙維又然

安心死阿維

安心死
咁陰毒既你

但係關你事

打錯

雖然牙維係曼
但我地都當你係手足

我真皇

賭神歌

條友做乜申請攞牌？

@毒瘤卻奧斯

hi

可以專心睇獌了

牙良月貢勁

隔離福仔勁到

牙維射左未

牙維又然

你輸

bye

牙維開心到逐個覆

就唔QUOTE樓上條基佬

我係叉燒你是白飯

He j緊拉舒福特了

地下個堆咩黎 NAVAS附近成地垃圾

牙維今晚爽死

其實你邊隊嫁,熱狗po又見到你

雜種狗

1:1

拉隊同米路...

空曬

屌你大陸網delay好耐

拖帥

rubbish

果種廢

you

臭雞

樓主黎

細路歐聯同西甲兩個人黎

ho ball!!!!

拖要出秘密武器機師了

屌

keyword開波真係好撚廢

牙維最愛

摩迪

摩迪復出第一場仲有活力過卻老伊斯鳩加埋

今日中場得摩迪係踢緊波

拉到咁都無牌

因為不祥人你睇緊

魔笛+C朗大戰伊巴

冇人比波isco

比完波佢就比人夾甩左lu

衰過打9981

黑氣

射得好靚

返去睇曼狗啦

岩先個球好似上季11月打馬體個場BALE傳中

呢球捉曬路

好撚攰呀我

神救

對面龍又上身

返去教波啦

唔好咁啦 我想贏波

賓周都無眼睇 就黎要出黎救世

d on9仲話無左c朗皇馬仲勁
無左c朗歐霸都唔知有冇

NOOOOOOOOOOO

又要我賓救世

on9=疤

機師加賓周做救主

你唔出聲無人當你啞

呢個真

機師衰極都勤力

我跑到就黎無氣

機師>>>>>賓周

終於返到屋企
今日打成點？

死老野繼續跑啦

仲唔換卻 今日狀態都幾差

辛換伊吧啦

你食左屎

西班牙肉盾要出黎救世了

咁我睇雙紅了

上年明明出親佢都不敗，今年真係唔知咩事

正評祝福機師救世

駁唔到

阿朗哩球唔CUT入黎直接比BALE會唔會好D

心態足球

我朗好勁

朗呢下背控

今季成隊佢踢得最失意

fit撚到

換卻走啦,妹下妹下

唔撚比巴爾

賓周

高仔+摩迪啦屌

出辛/高仔未 ? 起碼加強翻中場機動性

已經2季有呢個問題 場場都當isco係世三咁用

真係玩撚死佢 定係光頭佬覺得個個都好似佢自己咁

逼下逼下就可以變球皇

Isco pass 19/37

isco passes 19/35

負負得正準備好了

今季佢守多左 反而成日企太後連唔到中前場

37咩
可能睇錯

賓周機師ready

以狀態比
今季摩 Navas 拿大哥都ok啦
下半季朗
其餘都唔係特別穩定
又或者穩定地冇態

ISCO咁都接唔到,食左屎呀?

賓換卻 機司換伊

比人絕殺勢

光頭佬一出出兩個秘密武器
真係得契仔先可以70分鐘就入黎

光頭有睇POST,即換卻老走

都係柒啦

今日跑死你

始終都要靠賓周馬

衰鬼換人又幾正路

Isco唔多掂

兩大契仔一齊出 反cup有望

ISCO垃圾到 由上年歐聯決賽完左 就妹下妹下到而家

臭jer佬

應該出辛/高啦,中場得摩迪一個,點搞

伊就黎無地位

機師一個頂兩個

唔換牙辛

卻奧師食撚屎
發覺佢所謂控制節奏只係識控慢個節奏
唔識加快

伊今季真係無晒信心,下下正選都搞到咁

夾唔到隊波節奏

賓狗跑得真係好撚柒慢

契仔三號
得兩個名額冇得入

拉膠跟甩人

摩迪都黎個自殺式傳波

摩

中場得摩carry進攻

仲乜鳩

嚇死

腳仔軟啦可能

跑得咁慢 越十個身位你都追唔到啦

賓狗offside +1

嘩屌 好彩對面敗家

差D收皮

平安鐘

zidane: karim very good

懂足球的都會喜歡賓斯馬

拖舟啲戰術真係好撚廢

好彩

4312真係咪再用

原來伊巴未嬴過皇,光頭佬

踢緊乜鳩

雖然爭唔到冠者
都唔好咁衰仔瓜

又輸波

紀錄係用黎破嘅

有預感比柏度利安絕殺了

光頭佬最鍾意破紀錄

4弟了

絕殺的節奏

光頭佬賽後肯撚定賴華仔傷出無運

仲和緊姐

full team都失分

人地傳控做得仲好過皇馬,成PAT屎咁

對面勁過巴黎

好驚

又平安鐘

唔出辛出機C

對隊咁嘅垃圾都踢得咁辛苦

巴黎仲屎過隊伊巴

Party完未訓醒

用辛打翼,C7推上去打前仲好啦,出隻牛龜賓

呢隊所謂垃圾排緊前半版

垃圾賓跳都唔跳,ON9,咁叫爭頂?

講緊對面打垃圾

交左戲架啦

我打埋前鋒位啦你老味,成隊做緊乜撚野

感覺要絕殺了

又和

光頭又贏

屌你啦 又係靠阿朗

1:2

伊巴好唔抵

-6

禾朗!

long！

痛失3分

真係靠牙朗carry

鈀都赢到打伊巴打到咁辛苦

玉

我朗又救光頭佬一命

無牙朗真係收得皮

如果冇左牙朗會點?

依球唔計啦 用頭tap in

阿朗入親D波都係錦上添花

finished Ronald 又入兩球carry全家

冇左牙朗什麼都不是

朗好fit

岩岩想話機司比個地波ON撚9
轉個頭積仔比個高波 即刻入

郎近排幾乎場場兩粒

如果牙朗上半季有咁fit 就唔洗失咁多分

今季入咗幾多頭搥

等餵

要不是我朗

又係牙朗
仲要頭搥
又唔計

伊巴值得拎3分

華狗跟積仔學下出波啦
On撚99成日禁地波出黎

又入

牙朗真係痴鳩線 呢球大力過火箭

仲以為機師助攻

對面球迷啱啱hur完呀朗踢失就即入

斬唔起個波

積仔個態好得7788

班契弟無左朗乜鳩都唔識做

哦

機C=前柱冇人 出地波

今場會戴埋帽

場上有我皇最強人間兇器 賓施馬同機師坐陣

瘋狂拉空同斬波比阿朗埋門

上半季呀朗冇態咪搞到依家爭四囉

屌你老母

阿朗有價好賣 襯佢仲入到波

認真,伊巴呢場真係打得好好,要不是我朗救世界

季初牙朗中邪咁 唔係咁樣最多爭8分
但又一個問題 牙朗唔fit 根本冇人識入波

所以冇左佢既話

唔穩
快手入多粒

Feel到比人絕殺追和

真係靠牙朗

朗追到差兩球射手榜第2

一熄左個直播就入波
唔通我真係不祥人

痴線 TAP IN唔計

畫公仔唔洗畫出腸

不知不覺阿朗上返top3

冇阿朗，哩隊皇真係歐霸都唔夠踢

好多都唔計

唔好開返唔該

你仲唔肯認?

襯bale仲未傷好賣

求你以後唔好睇,最多我打字打快D,文字直播比你睇

頭先我一開就比人追和

到時要等daddy救世

所以未要個識入波既前鋒分擔下
點知光頭佬同班迷賓係度on撚99話咩拉空拉空
屌你老母啦

其實上年呀朗上半季都係要儲氣
不過上年D後備勁D同光頭佬負碌D

要自己斬自己頂返
一手一腳先計囉

真係無人識入波,靠隻翼鋒入18球

其實佢是咪以前個guti

賓周仲未坐監好賣

之前67.5%叫牙朗走既皇狗含哂撚

唔知盲反朗仲有咩好講

扣返tap in同頭鎚，都係得幾球

撚知咩 死獌狗

其實係無modric

得賓周而家爭緊頭10

咪話左唔是

賓周唔洗講 Bale都有價好賣
朗唔係度/無態果陣完全分擔唔到

真果個好似叫GUTI 紅字

下年呀朗又老多歲
再攬賓周唔買個入到波嘅前鋒
頭4都冇

佢坐監仲難過阿狗攞英超

賓周馬

扣埋12碼 禁區內起腳 對面無主動行過黎比阿朗扭

今季應該得3球內真正入球

KEYWORD

NAVAS

喜歡足球。喜歡賓狗

屌你老母死獌狗

差D

美欺打攻中都入得多波過阿朗
阿朗仲要咁多tap in
辣殺

梳牙

Keyword

拿華斯2段跳

賓周機司西甲助攻數排第三

成班基佬好鐘意轉色

呢場根本係打NAVAS,我同埋呀朗

又差d比人絕殺

入波果個勁

唔計頭搥tap in
牙朗有冇入到一球

仲有摩迪

genji

剩計救波 navas真係好撚勁 頂級

咩差啲 仲有2分鐘啊

咪我囉

邊個獌狗牙

見到隊波都火 賓斯馬 巴爾 廢撚到

朗d走位真係

bale都有幾球出波 賓周隱左形

邊個問咪邊個係LO

拉緊空呀

巴爾都要賣啦

曼狗一贏波,渣維就目中無人啦

收返唔問

牙朗強在個精神力 主客埸好多球員會走樣
但牙朗完全冇影響的 作客好多時仲勁過主埸

Bbc個名係搞笑既

巴爾知道努力是沒有用的 大戰正選都是賓周

冇

前面要重建
兩個都賣 岩岩好

支持牙朗

牙朗is back

畀少少面

朗again

要不是牙朗

賓周唔洗講 巴爾都分擔唔到

整番個卡尼夏神 一季肯定入多二十球

牙朗仲未戴到第50頂帽
上次讓比賓周完全冇用

un到完場先出現

曼聯今日然波
希望各位手足今日唔好再笑牙維

Come on baby

笑你囉,計好我皇8強對邊隊未

世三可能要拎伊去換

哼 收皮啦

Why搵得番

抽籤咪知囉
邊洗計

嬲WHAT牙

清30m人工
我唔信無星黎

搵唔返啦
真個張唔係金邊皇馬黎

朗踢完呢幾場應該dump春

你上次無啦啦叫我收皮

-6足球 never die

唔會 因為佢喜歡足球

卡雲尼都好過賓周

funson

兩個現充幾時結婚

。。。

光頭佬下季未走+拎伊去換應該買到世三既

你要卡雲尼 LKK 定賓周

牙維小心!!!

KANE

收皮啦你

牙維今晚會同lkk做愛

晚晚都做架啦

Keyword 場場都比人迫害到冇clean sheet

牙維轉咗台未

早場無咗回事
又係阿朗加持

全部都係屎
如果三個一齊出

喜歡足球的,都會喜歡賓斯馬

三箭頭